有無人想坐監？

唔駛愁生活費，又可以識兄弟

日日食屎咁食, 又冇娛樂, 又冇女, 好好?

而家都無

坐監你就冇得高空擲物俾人扣分 冇得日日番入梅窩 冇得用條硬唔哂嘅何b仔叫果一兩分鐘沉船雞 冇得入馬場撞破產官啦喎
唯一仲可以做嘅就係失禁

唔坐啦

想坐三個月 去減肥

即刻反悔

GO

想去外國坐 以後唔出返黎

北歐

一樣淨係得失禁
或者有得食洋腸

食過D飯就知咩事

食厭，而家去m記

加拿大移民監

淨係冬天無暖爐，夏天無冷氣已經想死